有冇人真係試過地方媽媽需要愛

啲媽媽正唔正

又有冇媽媽試過

個網好似要比錢？

唔好咁痴線啦，買下羽毛球拍算啦

全部肥師奶

試過？

Cls你快d打J射精入聖人mode啦